摩爾莊園2019

唔知係咪大家既童年回憶
不過睇新聞好似2019年重新啟動

嗰時草咗80幾萬嘅錢一入去發現俾人洗曬
之後改密碼改到自己都唔記得
喊撚到我仆街

我果時同你一樣花左好多時間係隻game到
不過已經係10年前既事，ac pw已經唔記得晒
睇新聞好似今年會出手遊，同埋新玩家注冊有免費365日vip

買咗個超級nono

呢個係賽爾號

渣ga
我至尊nono

唔記得

記得果陣去2000fun到買點入去
好似係

其實都係前兩日宣佈左ip重開

細個喺個神龜許願池到比999摩爾豆希望瑞琪會翻嚟做騎士長

Up

想問下玩咩嫁

養下寵物，做下任務，虛擬小屋
類似SimCity社交遊戲之類

支那驚

有neopet唔玩玩支那game

玩到lag曬都要用水球打火龍 換到火龍珠個下感動到宜家仲記得

真係好有回憶

童年回憶

回憶

期待

最記得個陣細個唔識分入左大陸服，班小學同學個個都係台服，一到更新就成班人黎問我下個禮拜有咩新野

小學回憶

細個仲要玩埋奧比島
日日上線就做郵差送信

有沒人仲記得教堂

細個玩摩爾好鐘意揸個架車
但個時覺得成日維修好麻煩
同埋會佈置個屋企好靚

我見而家好多成年人都有玩隻game

仲要去湯米打工賺摩爾豆

台服shutdown咗未
每隔一兩年都會入去回味一次
仲記得以前周周狂做任務拎靚靚坐騎
整靚間屋

開左la,官方都講左ip重開
新注冊用戶有1年超級拉姆

睇錯左，原來係國服先有一年超級拉姆既活動
台服沒，不過台服好多伺服器都開返

你哋咩ser

一早唔記得
Send email 問下先

好彩嗰email 由細用到大

嗰ac都成十年
好記得嗰排戲院做馴龍記
轉個頭有超級拉姆就可以有嗰隻翻版無牙仔
抄到十足十

台ser,tw

勁

台服個acc仲簡陋過我屋企

而家個地圖好大 唔認得路

屌係喇 我記得呢個濕鳩機制
陣間上lecture 開嚟玩下先

暫時台服好似沒咩消息咁，暫時都係玩陸服過下瘾
好難得見到咁多伺服器爆晒

我而家都係夜晚返到home先開電腦玩一陣咋，始終出個手遊比較好

係隻game到識左幾多朋友

出左新野

又爆

又update左

唔認得地圖了

依個係手機版定網頁版黎？ 有冇link